[多圖慎入] 包蠶豆生咗好多蟲，咩嚟？

曉飛，飛到滋滋聲

同場嘉映，兩個主人都好好奇

諗住留包野一個星期睇下佢地生存成點

要打開透下氣
最好加幾滴水

蠶蟲

飛出嚟仲得了嘅

好似見過 但唔記得咩蟲
不過正皮比兩位主人

陰鳩樓主

豆象?

留名

留名睇呢啲 放啲水啦

陰鳩濕

支那野 唔意外

蝨黎 老母想唔想裝修 倒落佢床就ok

掉左佢啦 仲留到下星期

燒撚左包野佢啦

留名睇俾主人抓爛袋

殻牛類昆蟲

谷牛

唔是好肯定

快啲掉左包野

我一路都想知 好似谷牛呢類野係本身有一隻走左入去然後生左幾十隻定係真係人地講既'吽'出黎？

養住佢啦

請不要將大陸蟲種散播到香港
香港已經夠多蟲

主人more

好似無咁細隻

燒左佢ar唔好放出黎破壞生態

杭州特產

opss，咁都會bug咗連post 3次

倒落佢個口

貓貓
有無多d相

我要三色貓

警告你掉之前確保d蟲死晒先好掉

已經俾主人騎劫咗

本身D米有谷牛生蛋係入面

好撚仆街

厭氧生物黎 你一打開個袋 佢地實頂唔順

粉紅色肉球 你個post mola

又想陰鳩樓主

似係蟓
如果包嘢係外國/大陸出產就消滅咗佢(沖入咸水海/火攻，總之要全部殺曬)，唔係到時係你屋苑大量繁殖就大鳩鑊

主人

一陣掉咗佢先咁

留住記得加個盒

Dllm男人老狗叫隻貓做主人

好撚核突

好可愛呀喵

一把火燒左佢啦

臭屁辣
話穀牛個班唔好見到有穀類野就穀牛啦
見過未架

其實求下主人 佢地心情好 會幫樓豬殺晒d小昆蟲

between，有無巴打可以建議點樣處理最好

有膠袋唔燒得，掉出街我又怕佢會飛出黎

其實佢地已經成日清小強

臭蟲黎姐，好食先有無害既

之前應該無閂實，有條可以漏到空氣入去但佢地又飛唔到出嚟既罅

應該就密封咗，一陣諗住用牛皮膠紙痴實個出口

咪由佢放幾日 放落一個可密封嘅透明膠箱 睇下生左幾多

不如比我去你屋企睇下包蟲
順便同喵喵玩下

開個超細既la 位 zip殺蟲水個支細細支既管入去 噴殺蟲入去 噴多d 然後拎返支野出黎封返實佢再掉

殺死晒就害唔到其他人

轉頭就去

又係陰鳩濕

驚佢地咬穿個膠袋
搵個膠盒封住佢
之後就放佢一年半載
首先佢地食哂蠶豆入面d營養不斷繁殖
食哂蠶豆就會好似養蠱咁互相吞食

最後個隻就係蟲中之蟲
你可以餵比主人食或者留比自己食

樓主正啲

你唔好咁痴線啦

你有無仇家 係佢屋企附近放就ok

如果有返工 可以帶返公司

沖啲皂水入去搖幾下再等10幾秒唔死都暈

養蠱

谷牛呀
之前有包意粉開左，去左旅行，番到黎爬到一地都係

似蟓多啲 屋企之前飛咗幾隻入黎 冇留意
之後2星期 一日起碼殺10~20隻
最後先請滅蟲先掂

諗到都覺得好核突

谷牛邊係咁嘅樣

我都試過之後一屋都係
叫蠶豆象

對人冇害
之後買左個減虫彈同將佢個基地掉左就冇事

提提樓主 佢地好撚勁 識咬穿個袋
一出到黎就好煩

蠶豆象 Bruchus rufimanus

上次佢係鑽爛哂d蠶豆
所以膠袋係輕鬆KO

你留意下d天花板同牆有冇佢地趴係到先啦

放落微波爐叮會點

無，個膠袋都好厚下，未見到有窿

好掉啦樓豬

掉之前用個袋封住佢 倒d漂白水 唔好比佢地有機會繁殖番黎報仇

放冰箱

見唔到d豆有洞 膠袋好快GG

名城撚?

了解
可惜無得賜酒

蠶豆生蠶蟲

On9仔

樓主醉翁之意不在酒

放入冰箱
然後煲一煲佢
冰火浴
再唔得就放漂白水殺蟲水啦

快手

搞掂了 多謝巴打及時指點

哇牛b

主人成功騎劫

功力大進呀分分鐘

得閒放多d主人比我地睇下啦

依幾張好似藝術照咁

我地同大貓friend d，下面個page係大貓既page
雖然唔係成日update，不過呢排會更新多d相架啦

已follow

之前屋企有包辣椒乾，就係養左好多呢類蟲出黎

最後點處置

辣椒唔係可以防蟲嘅咩

不如我地. . .

好心啦
好噁心

點樣灌入去?

好得意

經油炸可食用

有咁遠扔咁遠，繁殖好撚大獲⋯

漏斗

好高清 咩手機

貓

前幾日去完旅行返黎 我屋企包野又係成包都係 屋企成地都係 嚇撚死人

仲有成個米缸都係 搞到我房都有